點解721唔好似記者表態咁帶住頭盔遊行無聲抗議警隊濫用武力?_?

但遊完行既人自己拎返走唔好俾示威者拎去作非法用途!

push

=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

我無嘢講

帶個口罩都做唔到啦⋯⋯

呢個真
買物資個啲其實拎住咁多咁重去遊行好辛苦，根本防護裝備頭眼口罩呢啲應該人人自備，唔好再大安旨意去物資站拎。每人負責自己裝備，袋少少急救用品、自備水同乾糧，可以大大減輕物資站負擔，一齊be water